（mytv) 錦鯉廣告做咩事

有咩特別意思，好奇怪....

錦鯉有咩意見？

睇唔明個廣告做咩